BTS狂粉花百萬整容由白人變亞洲人 自誇「好多人以為我係智旻」

如果是BTS的粉絲，相信都會認識「Oli London」這個來自英國的男生。今年30歲的他，在2013年愛上BTS後，就決意要整容變成智旻，6年間花了1億7千萬韓圜（約港元110萬）進行至少15項整容手術，欲由白人變為亞洲人。近日，他接受前女團Crayon Pop成員Way的訪問時表示，過去曾經在韓國街頭被多人認錯是智旻。

Oli London是在2013年沉迷於K-POP。當年，他到韓國短暫居住期間，怡巧遇上BTS出道。他被BTS的歌曲、舞姿深深吸引著，特別是他們「那近乎完美的外表」。於是，他決定要整容變成他的偶像智旻。在6年間，他走遍中國、韓國、阿美尼亞、波蘭等地，花費至少1億7千萬韓圜（約港元110萬），進行15項整容手術，和數百項非手術性的醫學程序。

自稱英國首個K-pop歌手

Oli London最近接受前女團Crayon Pop成員Way於YouTube上的訪問。當時，他自稱自己是「英國首個K-pop歌手」，至今他已經發行了6首單曲。此外，他亦因為整容而成了名，近年他開設了自己的公關公司，同時亦是電視節目製作人。

與紙牌智旻結婚

Oli表示，未整容前曾經因為外表而被多個女孩拒絕或者甩掉，令他感到非常自悲。為免再經歷被甩之痛，今年年初，他在拉斯維加斯舉行一個婚禮，與「紙牌公仔智旻」簽紙註冊，「紙牌不會背叛我！」

對現時外表感滿意

Oli亦表示，除了曾經因為幾次整容後留下疤痕之外，基本上他都沒有後悔過整容，而且亦很滿意自己的外表。過去，他更曾經在韓國街頭被路人認錯為智旻本人，他亦為此感到十分高興。不過Way聽到後，忍不住質疑這句說話的真實性。

網民狂酸

雖然Oli大方承認自己多次整容，但「勇敢」的態度卻沒有得到網民認同。不少網民在Way的訪問影片下留言批評他，「只是一個有錢的失敗者」、「他根本不是BTS的粉絲，連成員都分辦不到」、「感覺Way一直都感到十分尷尬...真是辛苦了她」。

有95%似

成隻妖怪咁

Wtf

所以咪似

cls...

蛇精男

Kpop=妖怪

有張成個霍哥咁款

女版盛智文

99%似仙杜拉

屌你老味

笑死

白痴傻膠一名

有得做白人都唔感恩
整容做低等種族
想屌亞洲妹行轉香港 中國 個啲未得囉

去老蘭行轉都搞掂

義和圑

之前都有個白人迷泡整到成個泡菜人咁 好多人都話原本好靚好可惜 但呢個整前整後都咁醜 無咩分別

不過Way聽到後，忍不住質疑這句說話的真實性
好賤

金用陳咁

都好既
証明亞洲人地位高左

對眼咁大,點似泡菜仔

佢本身個樣都好撚柒喎

佢啲皮白色就算禿頭黎香港都一定有女食

way好正

好似台灣個個曹西平

蛇精男....
不過佢開心咪得...

卿本佳人
自願做低等人種

亞洲人真係feminine啲
整完真係成個師奶咁

why...

外國army真係特別on撚799

成班金髮鬼妹，俄妹 迷 kpop

似仙杜拉

整到個乸型咁=KPOP

除咗膚色 冇樣似

完全覺得依條友係靠一路整容嚟搵位上賺錢

邊忽似
莫講話似Jimin
係連亞洲人都唔似
不過佢開心就好

有病

個明星本身都咁樣衰
仲要學人

本身Jimin都好樣衰

我記得BTS有個好樣衰

最下面果幅

其實啲韓星咁厚粉就係想白啲
佢就調翻轉咁行，10級反智

612就黎冇錢啦

我個重點都係落係way道 好掛住佢兩姊妹

好似